Q:Can you eat or drink it?
Q:Is it food?
Q:Is it Cajun?
Q:Is it a type of stew?
A:Gumbo
A:Dirty Rice
Q:Is it a pasta dish?
A:Pasta Arrabiata
A:Pizza
Q:Is it caffeinated?
Q:Is it served hot?
A:Black Coffee
A:Red Bull
Q:Is it calorie-free?
A:La Croix
A:Beer
Q:Is it a consumer-good?
Q:Is it electrical?
Q:Is it commonly found in an office?
A:Compputer
A:Gazebo Lantern
Q:Is it something you sit on?
A:Lawn Chair
A:Fish Tank
Q:Is it a living, growing part of nature?
Q:Is it typically bigger than a person?
A:Tree
A:Flower
Q:Is it a mineral?
A:Quartz
A:Atmospheric Carbon